［文宣收集］急求尋晚元朗休班狗開車撞人片

[代post]
朋友做文宣收集緊尋日果個警察條片，應該有一段係佢開車撞人，後兩段先係俾人扔汽油彈。想問大家有冇撞人果段片可以提供

自推

推2/10

推啊，好重要，如果唔係全世界都唔知休班狗開車撞人

推推推推推推

推

唔係休班吖？
休班可以拎武器離開狗屋？
分明做緊嘢，係收左order要開車撞死人
再屈係示威者做

冇片？

老豆搵仔起左佢出嚟啦

#A671
吳慶榮 商業罪案調查科
開槍射中咗中學生

推到有為止

文宣懶成咁..................
連登有帖架,自己揾落去就睇到.

件事兩睇：
1. 點解休班狗有武器係身？唔係要放返狗屋？
2. 如果係便衣，點解要開車撞人？收左order要撞人？